{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima!"},{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow!\". ja armastavad hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib palju magada."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan v√§ikese pardipojana."},{"text":"Mul v√µivad olla oran≈æid jalad."},{"text":"S√∂√∂n maast v√§ikseid bitte."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma oin ja armastan mudas veereda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind hommikus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kasukal laigud."},{"text":"Olen maailma k√µrgeim imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen 'ooo ooo ahh' h√§√§lt."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikk saba."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Vahel meeldib lehmadele mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan √µues."},{"text":"M√µned loomad s√∂√∂vad mind."},{"text":"‚ñ´Ô∏è V√µid minu peal m√§ngida."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on t√ºvi ja lehed ning lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Mul on palju lehti."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan taimel. Sa v√µid mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen tihti punane."},{"text":"Inimesed teevad minust pirukat."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"J√§nesed s√∂√∂vad mind kogu aeg!"},{"text":"Ô∏è Olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen lill, mis seisab silmitsi p√§ikesega ja on sageli kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur kollane pea."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vaatan alati p√§ikest."},{"text":"Kasvan suvel pikaks."}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on okkad ja l√µhnavad kenasti ning inimesed kingivad mulle kingituseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lill."},{"text":"‚ù§Ô∏è Inimesed annavad mulle, kui nad kedagi armastavad."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Ole ettevaatlik minu pontsakate okastega."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan p√µ√µsastel. Olen mahlane ja magus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Karudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Olen muffinites n√§mm."},{"text":"Olen tihti sinine."}],"options":[{"label":"Mustikas","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen vili, mida kasutatakse tihti ket≈°upi valmistamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane."},{"text":"Mul l√§heb burgeritega h√§sti."},{"text":"Kasvan viinapuul."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Kasvatan maa sees olevast pirnist ja mul on v√§ga tugev l√µhn, mis v√µib nutma panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Ma v√µin sind nutma ajada, kui sa mind l√µikad."},{"text":"Inimesed kasutavad mind suppides."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"K√º√ºslauk","isCorrect":false},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen seeme, mis popib kuumutamisel, tehes maitsva suupiste. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind kinos."},{"text":"Ma olen p√§rit maisist."},{"text":"‚ñ´ Teen k√µva \"popi\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}